我認真想問下依家mon post既各大記者

你地係咪真係無膽到連問果班差佬問題都唔敢?
依家佢玩文字獄.你仲同佢好聲好氣比時間比佢表演?

喂.大佬你明知依家全香港人都隨時因為講過任何說話
都比人秋後算脤.你地班記者可唔可以勇敢少少?

就算幾認同快必都好.依家佢以憎恨政府就去拉人
就話犯國安法.我唔知你班記者有冇少少尊嚴
你覺得你地唔會有一日中招?

你地入職到底係咪只為生計?
如果係點解唔選其他行業?
你地唔激氣咩.依家佢用文字獄就可以定你生死

推重要po

push

推

記者工作係問問題定辯論呀
定你覺得當面屌柒高官先叫好記者？
咪侮辱人地專業啦好心

mon post 同 採訪 應該係唔同人

--
瞄準大肚婆去射

我侮辱人?
你有冇睇過人地德國圖片報點樣去問問題?